% ==============================================================================
% Projeto de Sistema - Nome do Aluno
% Capítulo 1 - Introdução
% ==============================================================================
\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}
\vspace{-1cm}

Este documento apresenta o projeto (\textit{design}) do sistema SCAP. O objetivo desse trabalho é apresentar o Sistema de Controle de Afastamento de Professores visando simplificar e agilizar o processo de pedidos de afastamento.
 
Além desta introdução, este documento está organizado da seguinte forma: 
a Seção~\ref{sec-plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação do sistema;
a Seção~\ref{sec-atributos} apresenta a especificação dos requisitos não funcionais (atributos de qualidade), definindo as táticas e o tratamento a serem dados aos atributos de qualidade considerados condutores da arquitetura; 
a Seção~\ref{sec-arquitetura} apresenta a arquitetura de software; por fim, 
a Seção~\ref{sec-frameweb} apresenta os modelos FrameWeb que descrevem os componentes da arquitetura.

